民陣應馬上籌備反紅媒大遊行！

分散式，全港18區和理非大遊行！重點一半係造勢，另一半係宣傳！要print好多好多傳單派俾睇tvb的中老年人，嗌醒得幾多得幾多。